有冇人讀大學讀到好迷惘唔知想點

唉 我記得我Dse果年好有沖勁
但算係入到大學之後就放棄哂自己咁
成日走堂約fd周圍玩咁
屋企少番左 走得堂多連成績都差左好多
搞到我好多科都要retake
成日聽人講話咩入大學唔洗讀書 yr1唔洗讀書
但依家一出成績就真係唔得掂
好唔知自己想點 今年究竟做過D咩

quit u

Yr1個個都係咁架啦 之後去到yr3,4再追囉
讀左咁多年書玩下輕鬆下冇壞嘅
到時又要岀黎做野

梗係咁講啦 唔係點樣多啲人幫手拉低條curve

見樓主咁嘅情況仲咁講。。。
玩到要retake喎ching

真係唔好信大學唔洗讀書個類廢話

大學先係要讀書
唔分咩大學先啦，就咁Gpa大概都代表到你4年究竟學到咩程度，唔讀書最後出黎乜都唔識就自求多福

有d U yr３４先追係好很難追的

個底打得唔好都唔知點追

一開始真係信左搞到我玩到癲左

哩啲廢話真係容人不淺

唉

喊出黎原本玩心計

邊有咁易quit u
Quit完之後又唔知做咩

到時真係唔知追唔追到呢

咩u咩科

有D科冇final exam 得paper
未讀過唔知頭唔知路就話大學唔洗讀書
仲有多得班教畜吹奏大學生活 比學生假希望 最後只會變左你自己既FF

因為班教畜係個個年代嘅大學生活的確會輕鬆啲，個時入到大學已經好少人，上到去就競爭細好多

點可能無功課 量少啲而且有source抄下就真嘅